{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주애물들다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは、2泊以上宿泊が可能であり、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は次のお客様のために遵守しなければならず、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約されることがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間が未確定により料金と料金表が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約できます。 チェックインの案内では予約特典の一つとしてはメゾネットタイプの客室が利用でき、子供たちと一緒に一軒家の客室で快適に過ごすことができます。 IPTVとWiFiは、すべての客室で素早く便利にインターネットを利用できます。 暖炉があるので室内でも居心地の良い雰囲気を作ることができ、屋外でも焚き火を楽しむことができます。 各一軒家ごとに独立プールを利用できますが、運営期間は6月1日から9月30日までです。 お湯はゲストの価格負担と衛生上の問題により提供されていません。 バーベキュー場では炭火バーベキューができ、利用時間は入室時から夕方10時までで、個別バーベキュー場を利用し、炭とグリル料金で20,000ウォンが発生します。 事前予約が必要で、火災に注意する必要があります。 コンビニは車から2分の距離にあり、スーパーは車から6分の距離にあります。 殺菌消毒費として30,000ウォンが追加で支払われ、ペットを一人で置いて外出してはいけません。 簡単な救急薬が用意されており、駐車はペンション内に可能です。 電気自転車とベビートレーラー(20kg)が無料で利用でき、周辺観光地としては済州オルレ13コースであるヨンス-ジャージーオルレ、シンチャン風車海岸道路、オソルロクティーミュージアム、ハローキティアイランド、ヨンファモッ、イホテウビーチなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "何泊以上宿泊できますか？",
            "answer": "2泊以上宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊客が損害賠償の責任を負いますか？",
            "answer": "客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火調理は認められておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。決められた場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "何時までにバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は入室時から夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は炭とグリル料金で20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "周辺にコンビニが車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にスーパーはありますか？",
            "answer": "周辺にスーパーが車で6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを一人で置いて外出できますか？",
            "answer": "ペットを一人で置いて外出することはできません。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "無料で利用できるアメニティには電気自転車とベビートレーラー(20kg)があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては済州オルレ13コースであるヨンス-ジャージーオルレ、シンチャン風車海岸道路、オソルロクティーミュージアム、ハローキティアイランド、ヨンファモッ、イホテウビーチなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 784,
        "QA": 605
    }
}